有冇巴打四十歲都仲係成個細紋仔咁?

1) 本身少少靚仔加皮膚好嘅關係，再加上衣著，望落似細十幾年
2) 會成日同個女攬攬錫錫
3) 會成日同個女玩D低B小朋友猜妹遊戲
4) 會成日同個女Bubble Bath
5) 電話會用卡通做背景
6) 會係老婆面前明目將膽咁「𥄫女」（真係背心熱褲果D）
7) 睇Angry Bird 2都會笑得出
8) 新iPhone一出即刻狗衝
9) 喺youtube睇到香港國歌會睇到喊左出黎

我，成日比人以為我細10年

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

無圖你話你BB咁細個都得啦

你做乜網上批鬥我

其實係好事哎

識有條友34歲被人估21歲

Upload緊

幾年黎同老婆扑野都係女上完事

5同7
屌你老母 純屬個人興趣有乜咁失禮

明明工作上都十幾年經驗

返工第一日比人已為我新入行

2) 會成日同個女攬攬錫錫
3) 會成日同個女玩D低B小朋友猜妹遊戲
4) 會成日同個女Bubble Bath
5) 電話會用卡通做背景
6) 會係老婆面前明目將膽咁「𥄫女」（真係背心熱褲果D）
中呢d

PP

倒轉返，廿幾，成個阿叔咁

?

2) 睇錯左 "會成日同D女攬攬錫錫"

我23街外人個個都話我15，16歲